{
    "OpenBlock": "OpenBlock",
    "bitcoin": "比特币",
    "litecoin": "莱特币",
    "dogecoin": "狗狗币",
    "darkcoin": "暗黑币",

    "A new version of OpenBlock is available. Restart is required!": "OpenBlock有新版本了, 需要重载应用!",
    "Restart wallet after %s seconds": "%s秒后重载应用",
    "Open": "开放",
    "Secure": "安全",
    "One wallet": "统一的钱包",
    "Balance": "余额",
    "Balances": "余额",

    "Signup - Create a New Wallet": "注册 － 创建新的钱包",
    "Email Address": "Email地址",
    "Your email": "你的Email",
    "Password": "密码",
    "Password for wallet": "钱包的密码",
    "Create a password": "创建密码",
    "Change password": "修改密码",
    "Confirm your password": "确认密码",
    "Create Account": "创建账号",
    "Wallet not found or invalid password": "无法找到钱包或者密码错误",
    "Error retreiving wallet": "获取钱包时发生错误",
    "Send to": "发送到",
    "Input the activate code to ensure a real email.": "输入邮件中的激活码确认Email的真实性.",
    "Email Activation Code": "发送到Email的激活码",
    "Email address already exists": "Email地址已经存在",
    "Password error":"密码错误",
    "Inner wallet transaction": "钱包内部转账",

    "Strongly Confirmed": "完全确认",
    "Soft Confirmed": "部分确认",
    "Pending (Unconfirmed)": "等待中(未确认)",

    "Sent %s %s to %s": "发送了%s %s到%s",
    "Search txid or address": "搜索交易ID或者地址",
    "Search result": "搜索结果",
    "Related transactions": "相关交易",
    "No search result": "没有搜索结果",

    "Sign in": "登录",
    "Sign up": "注册",
    "Really quit?": "确定要退出?",
    "New User?": "新用户?",
    "Import a wallet?": "导入钱包?",
    "Import": "导入",
    "Wallet already exists, you want to <a href=\"#/signin\">sign in</a> instead.": "钱包已经存在，请<a href=\"#/signin\">登录</a>进入.",
	"Auth email has been sent, please check your email address.": "已经发送确认邮件到您的邮箱，请查收.",
    "There was a server error, please try again later.": "服务器错误,请稍后重试.",
    "Invalid email auth code.": "验证码出错，确认邮箱是否正确.",
    "Two factor authentication code needed": "需要两步身份验证代码",
    "Two factor authentication code was invalid": "两步身份验证代码错误",
    "Auth Code": "验证码",
    "Two factor auth is granted in 2 hours.":"两步验证后2小时内无需复验证。",
    "You have unread notifications": "您有未读的通知",
    "User does not exist":"没有这个用户",

    "Transactions": "交易",
    "Receive": "收币",
    "Send": "发送",
    "Quick Send": "快捷发送",
    "Custom Send": "定制发送",
    "Close": "关闭",
    "Cancel": "取消",
    "Costs is not enough": "手续费太低",
    "Backup": "备份",
    "Signout": "退出",
    "Signup": "注册",
    "Signin": "登录",
    "Sign In": "登录",
    "Loading": "加载中",
    "Backup Wallet": "备份钱包",
    "Download": "下载",
    "Or": "或者",
    "Send email": "发送电子邮件",
    "Save to email %s": "保存到邮件%s",
    "Wallet sent to email": "钱包数据已经发送到邮箱里",
    "To backup your entire wallet, you can download it here.": "要备份整个钱包，可以在这下载钱包数据文件",
    "<h5>This wallet is encrypted and requires your password to unlock. <strong style=\"color: #FF0000\">Do not forget your password.</strong> Write it down somewhere if you have to.</h5>": "<h5>钱包已被加密，需要密码才能解开. <strong style=\"color: #FF0000\">请勿忘记密码.</strong> 如果需要请把密码写在某处.</h5>",
    "pending": "等待",
    "Received": "已收到",
    "No transaction yet.": "还没有交易",
    "Address": "地址",
    "Amount": "数量",
    "From/To Address": "接收／发送地址",
    "From Addresses": "发送的地址",
    "Received from %s(%s)": "从 %s(%s) 收到",
    "Sent to %s(%s)": "发送到 %s(%s)",
    "Confirmations": "确认数量",
    "Block height": "块高度",
    "Discovered": "发现时间",
    "Details": "详情",
    "Inputs": "输入",
    "Outputs": "输出",
    "Transaction Detail": "交易详情",
    "Sent": "已发送",
    "Recipient Address": "发送地址",
    "Sent Time": "发送时间",
    "%s confirmations": "%s个确认",

    "Receive Addresses": "接收地址",
    "No receive address yet.": "还没有接收地址",
    "No Label": "没有标签",
    "Label": "标签",
    "optional": "可选",
    "Optional": "可选",
    "Network": "币种",
    "Total": "总额",
    "Total Received": "收到总额",
    "Request Payment": "请求付款",
    "Edit Label": "修改标签",
    "Please input a label": "请输入一个标签",
    "New Address": "新增地址",
    "Generate": "生成",
    "Show all addresses": "显示全部地址",
    "Hide no money addresses": "隐藏无余额地址",
    "%s addresses has been hidden.": "%s 个地址被隐藏了.",
    "Show": "显示",
    "Export Private Key": "导出私钥",
    "Export": "导出",
    "Login password": "登录密码",
    "Please input you password": "请输入您的密码",
    "Please take care of your private key!": "请复制，并保管好您的私钥!",
    "The private key of the address %s will be exported.": "地址 %s 的私钥将被导出.",



    "Message": "消息",
    "Optional Message": "可选的消息",
    "Back": "返回",
    
    "Send %s": "发送%s",
    "Select All": "全部选中",
    "%s transaction review": "%s交易确认",
    "Send to addresses":"发送目的地址",
    "Cancel transaction":"取消交易",
    "Send transaction":"发送交易",

    "You have <span id=\"availableBalance\" class=\"addExchangePrice\" style=\"color: #009933;\">%s</span> available to spend.": "你有<span id=\"availableBalance\" class=\"addExchangePrice\" style=\"color: #009933;\">%s</span> 可以发送",
    "You have no money available to spend.": "你没有可以足够的币.",
    "Fee": "手续费",
    "To Address": "目的地址",

    "Blockhash": "块哈希",
    "Blockindex": "块索引",
    "Transaction ID": "交易ID",
    "Blocktime": "块创建时间",
    "Time": "时间",

    "Just Now": "刚刚",
    "%s Months Ago": "%s月前",
    "%s Month Ago": "%s月前",
    "%s Year Ago": "%s年前",
    "%s Year Ago": "%s年前",
    "%s Days Ago": "%s天前",
    "%s Day Ago": "%s天前",
    "%s Hours Ago": "%s小时前",
    "%s Hour Ago": "%s小时前",
    "%s Weeks Ago": "%s星期前",
    "%s Week Ago": "%s星期前",
    "%s Minutes Ago": "%s分钟前",
    "%s Minute Ago": "%s分钟前",
    
    "Settings": "设置",
    "Warning": "警告",
    "Balance %s %s": "总余额 %s %s",
    "Available": "可用",
    "Available to send this time": "本次可用",
    "Too many inputs may lead to a big tx that cannot be confirmed. Thus the number of inputs is limited.": "太多的输入会产生一个巨大的，不能被确认的TX, 所以我们限制了输入的数目, 您本次能发送的数量可能少于总余额.",
    "YOU MUST REMEMBER ANY CHANGES YOU MAKE HERE. If you forget your email or changed password, you will not be able to access your coin wallet, and the server admin <strong>WILL NOT</strong> be able to reset it. If you lose your login, you will lose your money, forever. Write it down if you have to. <strong>Don't forget it.</strong>": "请务必记住你作的修改，如果忘记了Email地址和修改过的密码，就再也不能访问你的钱包了，管理员也<strong>没有办法</strong>重置这些信息. 丢失了登录信息就表示永远丢失了所有的币. 把这些信息保存在哪里. <strong>千万别忘记</strong>",
    "It is also strongly recommended that you make a <a href=\"#/backup\">backup of your current wallet</a> before making any changes to prevent possible loss of data.": "强烈建议在任何可能导致丢失数据的操作之前对钱包作备份",
    "Change Email": "修改Email",
    "Wallet was changed elsewhere, reload required!": "钱包在别处被修改，需要重载!",
    "Change Password": "修改密码",
    "Confirm password": "确认密码",
    "New email address": "新的Email地址",
    "Your new email": "新Email",
    "Current password": "当前密码",
    "New password": "新的密码",
    "Confirm new password": "确认新密码",
    "Re-enter new password": "重新输入新密码",
    "Disable": "禁用",
    "Enter code to disable": "输入代码禁用",
    "Two Factor Auth": "两步验证",
    "Two factor authentication allows you to require a code from your phone from Login. It increases your security level drastically. Make two factor authenticaton is highly recommended.":"您未开启两步验证，为了您的账号安全，建议您尽快开启两步验证。",
    "You are currently using Two Factor Authentication. If you would like to disable it, enter your auth code below and we will remove it": "你正在使用两步验证, 如果想禁用它，请在下方输入验证码",
    "Two factor authentication allows you to require a code from your phone from Login. OpenBlock uses Google Authenticator, which you will need to download to use this.": "两步验证让你在登录的时候输入手机上的一个验证码，OpenBlock使用Google Authenticator, 你需要在手机上先下载.",
    "twofactor.alert": "两步验证让你在登录时输入手机应用上的一个验证码，能很大程度提升账户的安全性。强烈建议开启 <a class=\"btn btn-info\" href=\"#/account/settings\">两步验证</a>",
    "Confirm Auth Code": "确认验证码",
    "Enter code shown on Google Authenticator": "输入Google Authenticator上显示的数字",
    "Confirm": "确认",
    "Generate QR Code to Scan": "生成二维码",
    "Code save failed. Please reload and try again.": "保存代码失败, 请刷新重试",
    "Successfully saved! You will now need your device to login.": "成功保存! 请重新登录",

    "propaganda.intro": "OpenBlock是一个开放免费的线上加密货币钱包，你可以使用OpenBlock在全世界范围内自由付款。我们不是银行，你自己完全控制自己的钱。我们不能查看你的余额，我们不能查看你的交易，自己的钱自己做主！",
    "intro.secure": "钱包文件会在本地浏览器用只有你知道的密码加密，所有人包括我们无法访问使用你的钱包, 我们所作的只是把加密后的钱包数据存放在服务器.",
    "intro.OpenBlock": "比特币,莱特币和狗币等多种加密货币都可以在这个钱包使用。支持的钱币种类将会持续增加.",
    "intro.open": "OpenBlock是<a href=\"https://github.com/haobtc/richwallet\" target=\"_blank\">开放源代码的服务</a>，欢迎大家使用贡献源代码。OpenBlock也来自于开源项目 <a href=\"https://github.com/kyledrake/coinpunk\" target=\"\">coinpunk</a>，非常感谢开源社区对我们生活和工作的影响！",
    "signup.alert": "<h3><font color=\"red\">重要密码信息</font>:</h3><p>你的数据是在本地加密，服务器没有记录使用你的密码，如果你丢失密码，密码将无法找回，也无法重置你的密码。</p><h4><strong>如果丢失密码就会像现实生活中丢失钱包一样。网站无法帮你找回，请大家一定要记住钱包密码</strong>.<br/><u>记住你的密码</u>.</h4><p>密码必须至少有<b>10个字符</b>. 如果造了一个新密码，请把它保存再某地，比如evernote或者邮件里. 密码易失去, 务必妥善保存.</p>"
}
